大家係港鐵不合作運動方面係咪應該要另尋出路同方法?

集思廣益....因為都真係幾多人唔鍾意咁樣比人阻住
為左香港好....大家應該多點諗法
但求表達到不滿....又令市民滿意

呢個時候唔使再理民意 岩就做

唔係唔理民意

而你態度係好自私, 騎劫人地迫到要咁做.
咁可能會反抗. 就好似林奠.

我見好多人唔知點解要攪港鐵 不如好似新城市咁 高調圍港鐵啦

岩架啦，遲d越黎越多150個落黎，繁忙時1分鐘5班車都唔夠坐，等香港人適應下